亞視岩岩出左個新既男兒當入樽MV!!!

【搶紙巾變男兒當入樽？】
尋晚經多方及政府回應後證實，"廁紙無貨"只係虛驚一場！不過昨日嘅景況的確多少令人哭笑不得。又有網民拍攝到一張相，發覺同"男兒當入樽"片尾曲裡頭嘅一個畫面極為相似！！！立即瘋傳

小編就剪輯左個小mv，純粹搞笑，希望疫情之中大家都可以舒緩下神經呀
#男兒當入樽
#兩盒唔該 #口罩 #米 #廁紙 #紙巾 #日用品 #肺炎 #武漢 #ATV See Less

[url]

補返岩條link

首歌好有童年回憶

炒極都仲有人做

亞視而家好黃架